英國首相發言人：仍在評估5G風險 尚未就華為作出決定

英國正評估5G風險 華為前途未定案

《金融時報》稍早引述兩名知情人士報道，英國政府已達成結論，認為當局有能力採取措施，緩解由於使用中國華為5G電訊設備所帶來的安全風險。

英國首相文翠珊發言人James Slack表示，仍在繼續評估5G安全和韌性的正確的政策方法，由於評估涉及一系列的選項，尚未就華為作出決定。

《金融時報》稍早引述兩名知情人士報道

又撚狗

有冇人解釋4g 同5g嘅分野

係見之前有人講話「決定」咗用華為
仲話第一個挑戰美國相關政策嘅主要國家

之前單'leak'都未確認，就算係政府都未必完全採納

>
英國竟然打算引入華為5G網絡

你睇下無線新聞 打飛機打到痴線

今日勁打啦，講一大輪大灣區講得幾興奮

外交部期望英國作出明智選擇
又批評美國打壓中國企業是霸凌行徑

等睇 trump 又撚狗

拭目以待

仲有個幾月就正式Brexit
鬼得閒理5G咩

中國外交部都打晒飛機回應，明明只係傳聞都咁快反應

掟返個波畀may姐

佢一定會撚多兩撚就無咗件事
上次個支那設計核電廠又係噉
俾may姐講完要重新check過安全之後就冇咗件事
依條女癲㗎